深水埗 今晚再試關街燈

頭先行行行熄燈
大家可以見到後面個街燈仲著緊
聽日出街既朋友要帶電筒

又出狗招

我無野講

我會帶電筒

Push

帶電燈呀 唔想人踩拿

警醒

Lm

推到比發夢既人睇

十連 1/10

十連 2/10

十連 3/10

十連 4/10

十連 5/10

1823後路政處覆左我
佢話係有電箱跳左制, 佢地派人開番就冇事
但我好懷疑係D狗特登令個電箱跳左制
佢地亦已經掌握到依個技巧